M記個炒蛋火腿扒包真係好正

世界級
炒蛋夠厚夠滑
一口咬落去勁满足
加上火腿扒又香
加埋沙津真係好撚正啊師兄
岩岩食完再外賣一個返公司
岩岩見到後面條女上緊連登
你對腳幾正但無波

邊撚個負皮

好撚正

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

收皮啦 仆街仔

火腿扒正過牛，好夾味

正到仆街豬豬囉

食過一次牛
完全唔撚夾
難食到仆街
炒強火腿扒包世界第一無撚得輸

冇咗雞堡

滿